極地小梓叫大家好似佢一樣 受幾大苦 都唔好放棄

真正由頭到腳 都是勇氣 無沒有放棄 大家加油